Repo ini bersifat umum, jika kedepan perlu dilakukan privatisasi bisa diusulkan di group WA.
Untuk bergabung dan menambahkan isi dari repository temen2 bisa create account di gitlab dan melakukan request untuk bergabung kedalam group ini(Gitlab Group Project).
Dan jika boleh dan berkenan pemegang akun email kelas untuk mengupdate materi2 kuliah kita. 
Dan ketua kelas sebagai admin dari Repository ini.
